（有圖）拉半閘放個罐咩玩法

係咪有咩都市傳說

做緊法事,唔好亂入,輕則頭暈身熱,重則灰飛煙滅

個罐我擺過去